旺角街頭賣緊既抗爭hoodie係咩背景？

西洋菜街fila對出空地 有2位黑衣人賣緊2行李箱以抗爭圖片+字句既盪印黑色hoodie 如連豬
再加一啲pepe既飾物

冇任何文字表示收入用途或抗爭背景

冇影相 廢事比人話鬼

只想知道真相

我都想知
仲有對面個噴晝檔

推

香港人真係好叻食人血饅頭

我見佢執緊野
對面檔周永痕busking緊

見到都好多人比錢
睇得部份人消費前唔思考

japjapjap

我都見到 想知+1

之前支那pepe店一樣大把人去買
成班傻鳩
以為自己著住件光復香港衫就真係光復緊香港

食人血饅頭

老一輩既可能單純咁樣支持
但啲後生中年真係

我都想知 個日企左5分鐘已經好多人買

如果係咩宇宙聯盟就係好黃，幫佢買過畫，add 左fb 畫得好慢 但畫得幾靚。
應該係養活自己的生計而已，但有立場的黃手足應該支持下。起碼唔係食抗爭血饅頭。

果d 賣咩榮光同抗爭野既，除非係成本價或者捐錢出去，最好都唔好買啦。
有閒錢不如捐比黃媒

上次見佢地收檔 咁岩跟住左佢地後面 左右兩邊d路人係咁同佢地講加油

屌 好流於表面

信就幫襯 唔信就唔好買

明顯人血饅頭啦
兩條mk
求奇印d相落件Hoodie
冇設計咁撚柒都有人買

人血背景

下

呢d鋪就預左係人血饅頭鋪黎架啦
9成係藍絲賣
因為黃絲點會拎呢d黎賺錢
買既人完全係弱智

fk_po_po shop 人血饅頭 授權仲鬧返人轉頭

可以睇返呢個Post

擅自拎人啲創作印，聲大夾惡
仲要賣到貴一貴

呢家先有人講？ 都成個月有多

咁樣賣每日賺幾萬蚊
應該賺左過百萬

著呢啲仲衰撚過bees hoodie 弱智先買